---
title: "Sarà Stagione"
date: 2011-06-24
draft: false
toc: false
comments: true
categories: [ ]
tags: [script]
---

Ieri ho presenziato in qualità di blogger al debutto ufficiale dell’iniziativa inFamiglia di Vodafone, presso il Vico 42 di Milano (il palazzo di fianco, purtroppo diroccato, è di una bellezza da togliere il fiato).

Splendido palazzo di fronte al Vico 42 a Milano
Di fronte al Vico 42.

Questa era la sezione computer del banco regia. Un bel raccolto.
Tre Mac sul banco di regia Vodafone
L'importante è fare scelte chiare.

